係澳門桑拿撞到外父，點解釋？

外父：屌你，你仲對得住我個女？

閣下：

其實你老婆知道你出黎玩
叫我跟住你
外父你收手
我唔同你老婆講

高招